正式宣布示威者係有曱甴習性

圍撚足太子狗屋一個星期
晚晚就係用激光曱甴鬚了下狗播下歌就好high 精神勝利跟手俾人打到仆街
然後就磨撚到俾人清場，圍捕
好似曱甴咁周圍散
搞撚到班黨衛軍真係當射曱甴咁玩，開槍你哋又要驚奇，明明大家都知香港黨衛軍唔洗負責，支那黨衛軍就不嬲都係咁射支那蟻民，玩laser 都開槍點解仲會玩足幾個鐘

真正嘅香港人係好識計數
冒住被捕風險就係做埋啲無鳩聊行為，真香港人唔會囉

以前圍狗屋會磚海會掟蛋，而家乜撚都冇，退化曬

明明今晚重點係要追究831真相，轉個頭又會變黑警暴力清場啊濫捕幾多手足，好撚嬲，痴撚線乜乜乜

晚晚都係咁，live 都唔撚想睇，但又擔心有幾多手足會被捕

唔撚想黨衛軍當你曱甴就唔該做返人嘅習性，用腦
唔洗屌我冷氣軍師我朝早去完人鏈，夜晚放低咗枝花企咗陣，而家食完飯返屋企😊

順便宣傳下
[更新]香城Online轉守為攻游擊策略以及裝備自己方向

唔好有人被捕啦咁多位

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

睇都唔睇，負皮仆街了應該好多人block 我

沉啦

所以我已經唔理果啲圍狗屋企既7頭
講左好多次唔好送頭
由佢地比狗拉返去新屋算
反正冇戰鬥力既

有冇講錯？有冇人肯檢討？
明明而家敵強我弱玩游擊戰先係正常，唔玩都算，點解要晚晚玩laser 一啲輸出都冇
好話唔好聽求其去間狗屋掟舊石爆到一塊玻璃，輸出已經高過咁樣圍成晚，恨鐵不成鋼你明唔明

唔撚得每一次嘅敗仗都影響軍心，點解我哋要自製敗仗俾對家爽

你諗下7.1佔立法會再無事歸來（雖然有好多義士被放逐）嗰陣士氣幾好，覺得能人所不能，而家晚晚都要驚手足戇鳩鳩俾人拉

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

下次/下下次一樣係咁

陣地戰條件係火力一定要有優勢，冇優勢就要一路移動，一路跑

完全支持你

醒目果啲手足唔會去做on9野

我當大家練緊兵總之冇人被捕嘅話都叫有少少得著，起碼而家mk站爆曬

但真係要諗下圍足一星期同一個地方好撚蝕章，班狗就嚟玩到熟過自己屋企，戰略嚟講好唔合理

出個post 盡叫大家一齊進化先可以全民皆兵

true

推

好撚多人唔睇就負皮唔好同condom仔一樣見多字就唔睇，睇完你覺得唔啱可以一齊研究

其實我好認同你所講...

我覺得最醒嗰班已經落咗海底默默耕耘做嘢

認同 推下

明明見住狗屋欄入面 一個火攻都燒幾件 但就全部玩支筆 唔知做乜鳩

有咩唔啱請講，大家一齊改善

曱你老母

負評

唔駛問我有無睇

睇哂

你原意係好

但係曱你老母

各有各做，已經叫停唔到。唯有希望前線不被捕不受傷。同埋最重要不分化不割席。

收皮啦，冷氣軍師

三毛想出黎合理去人化稱號

小心俾人帶方向

好快投訴結果解封

連登支持以曱甴自稱

投票*

駁唔到

咁應該做啲乜，請賜教

負皮係俾甲由

乜撚都冇做俾人開槍射先唔抵，而家冇手足中都話萬幸

黨衛軍不斷提升最低武力，手足玩足成個星期laser ，成件事好撚癲我唔係慫恿人去掟磚，而家要行動嘅話就應該諗下成本同效益

成本：有中槍，被捕機會
效益：玩laser 播歌自high 零輸出

快閃掟幾舊爆下車爆下玻璃
成本：低風險，幾舊石
效益：幾分鐘內就爆到嘢有輸出，好過成晚on99

真係唔明做乜鳩

唔咁打你班友都唔入嚟

[更新]香城Online轉守為攻游擊策略以及裝備自己方向

認真打戰術post ，睇過都話正，又推極唔撚郁，我屌

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

唔咁打你哋唔入嚟

[更新]香城Online轉守為攻游擊策略以及裝備自己方向

認真打戰術post ，睇過都話正，又推極唔撚郁，我屌

我要大家變雄獅啊

咁樓主唔以身作則？

啱啱我喺現場，真係見到咩年齡層都有

唔咁打你哋唔入嚟

[更新]香城Online轉守為攻游擊策略以及裝備自己方向

認真打戰術post ，睇過都話正，又推極唔撚郁，我屌

你去叫佢地走

含撚啦標題黨

唔入黎咪唔入黎囉

你講啲咩撚野咁重要呀

諗下個後果啦

不推文

圍狗屋件事好鬼囉
有乜好圍

邊個提出意見就係鬼！

我一個post 合理化到？我有咁撚勁咁撚重要？我屌吖你咁矛盾嘅，ok請各位負評如果驚「投票」完我個post 咁有認受性

好撚好笑啊？要檢討可唔可以禮貌D？

Sorry 我有睇 我都負皮你
你幾唔同意前線決定都好
都唔應該用對家既terms 黎話前線
不推文
利伸：覺得你係對家人

我都未俾到反應你龍津做咩

香港人係接受唔到批評
一陣會屌鳩你割席 冷氣軍師

或者樓主標題係賤 但佢都係為大家好
呢D 屌post已經唔係成日有
希望咁多位認真思考下

同連登仔講禮貌

成個post由標題到內容都係垃圾黎
鬧人又唔比建議 淨係識鬧
blocked

何以見得有笑呢成段

有冇起過我底開過咩post 呢？

冇一個義士係曱甴

我係真心唔明圍狗屋既意義係邊？點解會去人地主場呢？你又唔係真係衝入去，剩係用laser照照照到底有咩用？

唔咁打你哋唔入嚟

[更新]香城Online轉守為攻游擊策略以及裝備自己方向

認真打戰術post ，睇過都話正，又推極唔撚郁，我屌

大撚把建議，你肯唔肯一齊研究？

係。。每次行動都有個目的，圍狗屋既目的係乜野。。每次場面都係:
圍>尻叫/激光等無傷害性又無意義行為>狗增援同叫你地走>示威者唔聽，清場>捉人，黑狗0傷害
初頭都會屌下佢地咁做無意思，但之後比人屌返轉頭，各有各做大撚哂，佢地鐘意做無意義又哂時間既野我都無辦法
歡迎請block

我跪拜智勇雙全嘅前線，我希望圍狗屋嘅前線可以改善，可以諗多一步

之前英軍先鳩我哋篇文去咗邊？
比班警察嘆冷氣嘆到咁上下天輕鬆拉人

英軍篇文唔該每個前線都睇一次

自我去人化 hoball

今日有人被捕咩

你條傻鳩冷氣軍師

啱啱先同人講緊，唔係要分化，不過真係檢討下，都三個月，好多手足俾人捉，又傷，又殘廢，又死
唉.....我都唔知講乜好，聽日機場壓力測試，後日美領，留下力做d回報大ge野啦

有時搭車𥄫到隔離個冚家鏟廢老成個group 都講曱甴好撚嬲，我想大家一齊成為雄獅，等班仆街唔夠膽打曱甴依兩個字

[更新]香城Online轉守為攻游擊策略以及裝備自己方向

認真打戰術post ，睇過都話正

其實唔升級出黎真係任人砌

好多街坊.......平時唔係做開示威者 變左圍狗屋係唯一能做 當然有班後生嘅都圍真係 唔知點講好

講得啱

不過曱甴真係難聽咗

推推推推推推推推

呢個好啱
教育長輩好重要 對於軍心嚟講

做任何嘢都應該計成本 目的 輸出

sorry借位一推
慈雲山嘅大家同校友記得返嚟手拖手呀

沉你老母 話緊你哋啊

呢d post推乜鳩 走啦

真街坊黎架!!擺明唔係前線啦

總之不要被捕

可能真係最有勇有謀嗰班一千人，被拉、被打傷、逃亡去咗台灣

冷氣軍師可唔可以唔好成日覺得自己好撚醒，收收皮好無？

彈出彈入係必須技能，因為對方已經出陰招
所以一定要識得彈出彈入

歡迎樓主落到現場講 唔好淨係做冷氣軍師

你當圍狗屋係街坊練級場，新手升lv 場，只要冇人拉到就得喇

冇記錯 運動初心係 兄弟爬山 各自努力 ？ 依家又要講番成效？
如果係既 咁同2014有咩分別

我記得嗰篇明明六月底定七月，圍尖沙咀狗屋之後第一次出現，點知依幾日再出現好似好多人發現新大陸

我要手足變雄獅

一晚未完一晚都未知，有幾晚都係深夜奶嘢大家小心

不服來辯啊寶寶

咁多物件可以攞嚟形容係要用曱甴嘅
收撚皮啦

義士同曱甴唔會扯得上關係
POPO連曱甴都不如, 係蛆蟲

無撚落場就咪撚係到鳩嗡啦,無你老母

收皮啦

你自己認好喇，我地係有人性既人，所以先會出黎搵真相搵CCTV

收皮啦分化撚 不推文回覆

我唔會block 你

因為block 左你

就屌唔到你係分化撚

Block你個仆街

我都見到有好多街坊，所以都有諗會唔會民怨高到全民都屌狗圍狗屋，反而令真勇武多咗負累驚一打嗰時唔同年齡嘅街坊受害

認同，最多撚半個鐘/開始佈陣就已經要閃。

其實屌鳩樓主果D試下搵個實在D既理由駁樓主

唔好淨係屌人地「冷氣軍師」「前線決定」等等

試舉出例子/論點去支持圍狗屋

利申：預左同樓主一齊比人屌

我成日都講要做實事 可惜無人聽 人微言輕

算啦 檢討post冇人會理

樓主錯在用左曱甴
但內容正確..

你講咩呀 屌你老母
咩應該講 咩唔應該講 唔知呀？

未開槍俾狗推時兜咗個圈，中後線真係全街坊，得薄前線係gear

咁同我講我好歡迎靚仔

我唔信，亦都覺得每個人都可以進化為智勇雙全

下次唔好標題黨，內容啱都畀人dislike

其實都講咗好多次
唔好wrong focus 唔好無意義圍狗屋
但係次次都左一句冷氣軍師右一句前線決定
然後晚晚拉幾十個
而家仲唔知死幾多個
呢個係長期抗爭
一味無目標嘅勇武真係有用？
定係其實推緊前線去死？
日日推十幾個我地可以捱到幾耐？
成日話be water
到底有幾多次我地真係be water?
呢啲係我地要諗嘅
前線好容易仇恨上腦
能夠拉佢地一把嘅或者就係冷氣軍師

長他人志氣，滅自己威風

留名等睇 ：「人多就冇事」「自己去前線講」「前線決定」 「冷氣軍師」

前線呢d時間唔好出黎啦
去第二度玩 例如快閃入閘機
總之不被捕

唔通我發過幾多次夢要話你知？

古今打仗邊個唔洗檢討分析戰術，睇歷史學新嘢

抗爭手冊你有冇睇，肯唔肯睇？我就覺得而家同內戰係冇分別，再唔upgrade 自己會死得好慘，你明唔明？

爆晒車就差唔多

頭一頁已經有得睇

樓主講既野係啱既 相信大家都唔想日日有手足比人打 be water先係皇道
但講野可以唔好咁難聽。

依啲NPC晦氣話有乜撚意思

好撚想負皮你

agree

曱甴係香港精神!

啱啱睇左 明白樓主想大家用好啲嘅戰術
但係呢篇用對家term咩曱甴形容自己人
會令人反感

其實好on9 去完前線完咗件事開post都會比人話冷氣軍師

8,9月嘅圍狗屋同6,7月最唔同嘅係，多咗大包圍，深水埗都拉唔少新手

搞清楚 今日係去獻花 逼交cctv
佢封站 啲人先逼到出黎 現場係好多和理非
放完都諗住企下就走
佢見咁多人先tg放題同開槍咋

見識過太多落場講然後俾前線屌返轉頭

其實好多人仲未明be water嘅真諦

2014有傾咩成唔成效？唔好屈得就屈喎

而家黨衛軍無限軍力，我哋行錯一步都會奶好大啖撻，我都係想大家增值自己，仲有排打姐

睇live...屌你老母...

喔

PUSH

曱你老母甴

真係想同大家討論戰術post 冇人理，打曱甴就咁多人理，你話我點揀，見蕭若元就個個入去覆同一句個個燒山post都推到熱門，做實事大家又嫌多字

我都見到 希望和理非可以升快啲級，追上前綫

其實好多野都要檢討
倒如今日放火我覺得冇乜必要

唔撚係，雄獅先係香港精神

認同樓主
唔明圍狗屋既目的係咩
人地擺明唔同你講道理
玩laser叫口號都開槍放tg
再放班防暴速龍捉哂你地

每次咁樣就有班人比人拉
拉拉下就冇架喇

他人？藍豬會睇我個post ?唔撚反省蛻變點成為威風？

冇人會入嚟，連登根本就好易被煽動，悶少少嘅topic 都冇人會理

未睇內容 但見到標題負評左先

介唔介意用個友善少少嘅態度去表達返出黎
相信無人想係出面食完蛋，返到屋企睇連登仲要比人屌

前線經驗只能喺前線用大喇叭講，一打字就變冷氣軍師下次帶埋notebook 喺前面開住遮開post 先

樓主係咩高等物種？

係啊，所以一開始看咪講驚被濫捕被暴力畫面蓋過獻花追究831真相依件事

出面十個熱門一半都係直述topic
內容垃圾唔岩聽就咪撚鳩賴啦

淨係識睇live死開啲啦

go FK youself

連登警犬多過示威者呀戇鳩
連登邊度呀 鎖ip唔撚比人入呀
咁既智商你講乜柒都冇人想聽啦

樓主講得岩 但呢度d人已經失哂理智 意見唔岩就屌你

水馬個個位一個雞尾酒就gg，但幾晚都冇，證明之前雞尾酒又唔中個班係臥底

唔好撚呃自己啦，大把吹雞post 都係
聽日真係冇人xxxxxxx
Xxxxx完全冇人理
機場聽日冇人xxvxs
先有人推，大撚把人推垃圾上熱門

你個狗閪老母生左你隻狗雜種，有狗既特性

收皮啦睇live都講得出，即係冷氣mon post狗，你不如去大灣區做中國人

屌你老母啦，有d字眼唔可以拎黎講笑。

咁日日開post 屌黨衛軍老母咪好有效好震懾到佢哋

做咩放低支花企陣就算 唔帶頭磚海掟蛋

戀戰撚全面進場

因為我覺得冇需要圍同一個狗屋圍捉一星期？

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

講真，我俾咁多位屌有咩所謂，見個post 咁多正負皮應該上咗熱門，多一個人睇到起碼多一個思考機會至少我唔會害到手足，多謝各位

其實啲勇武去哂邊

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

永遠唔會忘記戰友

調景嶺街坊、附近中學學生、舊生
記得返嚟拖手仔呀

我想講玩laser 只係方便差佬瞄準你

又學埋屌票啲衰嘢，有意見正正常常提出唔得嘅，一定要用啲咁負面嘅方法提出嘅

身邊好多人由深黃變淺黃
開始聽到會有人討論既唔只係黑警行為
重有前線一d過激行為
我唔想最後重覆魚革果次咁
慢慢全部人變晒白
最後失敗
唔係一句不割相信前線就等於你地做乜都係岩
亦唔係有意見就將人扣帽子做五毛等於唔洗負責任
諗清楚啦

收皮啦黑警自己人點會叫自己人做曱甴。
小心畀人帶風向，合理化曱甴呢個納粹軍用詞

你嚟現場再講啦分化撚

今晚爆咗點止一塊玻璃呀冷氣軍師，我唔你咩原因都好，用咁嘅態度屌自己人仲稱呼手足曱甴，即block無商量

根本唔關多字事，曱你老母甴

我又唔信深黃變淺黃，有咩過激行為？屌你啦

咁我都估唔到而家冇清任手足玩，要多啲畫面影響美國過人權法案，歡迎任屌

Ok

姐係唔會好似之前咁 完全相信前線
同埋同一口氣去屌黑警
會開始討論埋前線既行為
我唔想係到講有咩行為
因為我唔想自己係思考過程代入淺黃或者白既諗法
你屌我唔緊要
我都未必一定岩
只係代表自己既諗法

忠言逆耳
死牛一面頸

班友仔玩到興起
已經收唔到手
唉

深黃變淺黃就唔好周圍同人講自己係深黃啦
講得出核彈都唔割先好同人講深黃

正式宣傳你老母變肉便器

師兄你講得真係好啱 平時我企開前面 今日冇帶裝企咗係中後排 一直叫啲冇gear嘅企後啲 企疏啲 等班前線退個陣可以退得快啲 點知班人當我地鳩噏 仲企曬係到食花生

條友鳩嗡，手足有做過咩過激行為？燒又冇燒到狗？拆都係拆鐵咁樣會變淺黃？想呃邊個

檢討??
根本重來冇檢討過

一路都有人叫企疏啲，好多人都真係企咗喺平唔郁，的確我見有好多睇落放工落嚟獻花，新手到冇得再新，同以往遍地開花嗰種節奏完全唔同

Btw 今晚班狗由大家玩，睇落要畫面依兩日大力抹黑，文宣要努力了

我希望樓主收番曱甴依個用字。
但其他觀點我基本上都同意樓主。一直以來和理非同勇武不割蓆係因為前線的行動向來係集中對抗極權政府和黑警。但而家前線的行動慢慢變質，並開始攻擊其他持相反意見的組織及人士。果D組織例如狗鐵固然可恥，但事實上佢都冇直接去攻擊示威者。係咪因為影響唔到警察同政府就開始搞其他易搞的目標？有冇諗過後果？浪費咁多精力去搞佢哋只顯得小學雞。
成個活動能夠堅持到依刻除左勇武持續喺前線抗爭，最重要的是保持到民意。但如果繼續去周圍破壞，難保好快真係民意逆轉。

不指責雖然有很多解讀
但一開波就將手足叫做曱甴污名化
幾乎是不可原諒

blocked

同意 但屌你老母用曱甴形容手足?
話知你企邊 咁樣算係咩手足 標題黨到咁 你不如話黑警其實都係想打醒班手足? 非人化對自家人用 有無用過腦?
我都唔明呢幾晚有咩用 但你咁口吻仲衰過割席 寧願你唔出聲

明白你嘅諗法 但不分化 企得出黎嘅都係香港人

屌你老母

我要所有手足變成雄獅
智勇雙全

借Trump 隻獅

Btw我有話拆鐵嗰啲唔啱咩

Me 受屌

完全冇錯

樓主，唔好咁樣話手足
我明白啊，好炆啊，明明一個魔法師已經俾到教訓佢地。
佢地射我地、打我地，我地仲要返去俾佢地打
但唔係每一個手足都係咁勇敢
一個做，下一個就會跟住做。信我，我地下次一齊俾啲勇氣後面嘅手足

推 支持樓主

雖然你個post好多負皮,但我係同意你

我哋最精銳嘅勇武，對抗對方最強的防暴警和速龍 攻不入又損兵折將， 政權不痛也不癢
勇武在遊行的角色，應該只於保護和理非和遊行順利進行， 轉場才攻堅
集中港人自治和雙普選; 歷史上所有名將 成名於攻其不備 奇兵突出 全香港遍地都是 建制派議員辦事處，港鐵和政府設施，警員的私人生活，等著我們~友善地對待 ，為何要攻敵之堅盾？

[更新]香城Online轉守為攻游擊策略以及裝備自己方向

一齊升luv

屌你啦

第一次咁多負皮

不過今晚最後變咁激烈班狗唔做嘢成個鐘我都估唔到，希望咁多位安全歸家辛苦了

我都係剛安全回家

agger

勇武升到封頂都唔會夠畜龍勁，始終班仆街嘅人生意義就係操到自己成為兵器，精銳屠龍隊最應該就係落水底，隱密做破壞行動

Exactly what I said

寶寶辛苦了

[更新]香城Online轉守為攻游擊策略以及裝備自己方向

小組遊戲分享

收皮啦死都唔好認呀
納粹黎架

大家有追post 都知我唔係真係要認依個詞

樓主講得有道理，請大家一睇。

屌你啦，前面又誘手足送頭，而家又話要畫面。係人係鬼真係一目了然

我認同你
明明大家都向緊be water 同街坊地區保衛戰方向走
但唔知做咩突然呢個星期又變返圍狗屋同守陣地等人出手清場

而政府好明顯呢個星期忍手
就係要儲一啲單方攻擊同破壞嘅畫面
再要一啲警隊好克制被迫出手嘅場面去儲民意

話就話我哋唔需要民意支持
但政府只要有呢啲畫面係手佢大可以做一大堆文宣去講社會安寧係被肆意破壞緊
佢哋出手係合情合理合法

係佢哋忍手唔出手嘅同時我哋係緊加唔應該出手
因為我哋一路屌緊對家濫暴
但係佢哋唔出手嘅時候我哋反而無停手對抗只會顯得問題根源係我哋度
所以我係好支持呢段時間忍忍手
繼續野貓式抗爭

雖然方向不同但都唔會認為前線唔啱
只係覺得可以做好啲

最後，樓主你俾人屌係有道理
點會就去用一個大家唔認同嘅詞語嚟吸引大家
就算叫人反省都唔係咁喇

我話係政府要畫面啊，星期六日佢哋肯定瘋狂用今晚拆嘢之類嘅畫面抹黑去影響美國投票(雖然我覺得一定會過)
但文宣組同Twitter戰線嚟緊依兩日要出盡奶力

每一次行動都有成本，除咗人頭之外就係你講嘅文宣拉鋸戰，我哋民意係佔優但唔可以亂用係

成個post 我都係任屌，我唔會屌返人

前線手足嚟架，咁都講得出口，抵你俾人負皮

曱你老母啊畜牲

用曱甴形容就抵你人俾人屌喇